和理非 進化到 勇武， 只係一個過程！

連保護自己的能力都無，仲點救香港？

勇武 進化到 私鳥，都只係一個過程！

但仲未見到有最後通諜，唔似係有心抗爭喎！

今日機場，希望齊心d ，唔好再分對與錯，

入得機場，仲諗be water?

己進化
好好保護自己 保護手足

已

認同要幫手推，人心改變，威力大過精良武器！

推啦 和勇合一

推

其實係本能反應，只係香港太安逸，不知危險為何物！

我又唔認同 和勇合一 的字眼，有矛盾。 進化，合一好了！

都係個句，認同幫手推